香港人真係好無聊

安心偷食講足咁多日 望到啲新聞真係好煩
其他關乎香港生死嘅新聞又唔見咁多人追

班港豬好似身歷其境咁

下星期Marvel撚將會全面進場

港豬叫港豬係有原因

真係好撚悶

雨傘運動，魚蛋事件重未夠落力？
港共完全唔怕香港人啦
投票？同政府意見不合個d都dq曬啦

連登仔成日罵香港人係港豬 自己咪一9樣

港豬最鐘意睇人仆街

又黎

好正常姐
政治又唔係咁多人有興趣 又唔係好多人有足夠知識講 可能喺其他民族主義較高既地方會有人屌呢樣野
好過個啲ff韓星po 懶好笑咁

絕對認同樓主

大把野重要過依件事

牙笠終於上水喇

我屌你老母 咩po都見到你

你on9嫁?

我屌番你老母
唔撚畀留言呀傻閪
我鍾意幾時玩鳩你咪幾時玩鳩你囉
使擇日呀

仲邊有香港人？ 你係咪平時唔出街？

樓主咪又係開post 講

CHING HO BALL

同你呢啲人做朋友一定好撚悶
關心下娛樂新聞都唔得

茶餘飯後講下笑下ok 但其實唔洗將佢地嘅事放到咁大 佢偷食 唔會影響到自己 但關乎政府自身嘅事 就值得大家關注留意

爛啦on9

睇人仆街？諗住睇人離婚？
炒哂車笑到我